tg group 比大家休息嘅地方！謝絕藍絲帶！

@whofuckingcareu
@theresnogoingback

有興趣入新谷請聯絡我地☺️
男女不限
年齡不限
謝絕狗公同娘娘！

特別係果d係谷到溝唔到女/仔喺度發癲!
正所謂家醜不出外傳！
冇人想知你比咩仔請你飲酒！
冇人想知你比咩女溝！

但有心事可以放底！
入黎識新朋友仔啦！
不定時谷聚，野餐！
香港人加油！

適當時候要互相幫助！

來吧

123456789

想入

香港人加油！

休息站